And one more thing......

當我以為只有架垃圾8既時候. 蘋果你係得嘅. amazing presentation skills

年年都要stand up 好攰呀

8 and 10.......where is 9